飲酒傾計朋友谷！(終於開到3了！！)

谷已經開咗差唔多一年啦
每個星期都會出去一次
除咗飲酒都會搞下其他活動，打邊爐etc
但咁當然飲酒多，話明飲酒谷吖ma

輕輕鬆鬆，On99啱傾就入谷啦
有控制人數，禁止小圈子
因為每個會員都可以講野
男女人數平衡，維持一定人數嘅谷
啱晒怕羞既你，(絲打既你唔使驚得你一個女
我哋其中一個谷主都係女)

另外唔似其他谷成百幾二百人，都唔知邊個打邊個

謝絕狗公同無聊人士
精神不正常，唔該有啲自知之明
健康飲酒識朋友活動谷

另外諗清楚先好入谷，有啲入咗完全唔講嘢都唔知做咩

最後同大家講聲
你唔踏出第一步永遠都唔知將來會點
你入到黎可能開心又可能唔開心
But why not try ?
可能你另外一半就喺度等緊你

有意者留TG ，又可以pm 我

加完tg無谷入

等多等

填完無gp入

試一試 睇下岩唔岩傾